風蕭蕭兮雨飄飄，茫茫然，言忙亡

緣木求魚